一馬奔騰，射鵰引弓，天地都在老衲心中

納 Dee 高質

山不厭高 海不厭深 老衲貧僧 天下歸心

東邪西毒南帝北丐中神通齊人未？

納dee點睇鳩融一朝得志 雞犬升天？

同埋佢幾時可以獲毛主席高規格接見?

麻煩幫我問問人民日報

1. 回带：goggle到一个2013年高登旧post

2. 有睇过亚视先会明；成世人净系睇TVB一个台既唔会明